Ette tulli Jaan Diitman ja ütleb et temma 12net kord jubba omma kohto mõistmisse täitmist mis 1872 No 38 protokol järrel Jago Juhan Raudsep temma 2 Rbl. weel ei olle wälja maksnud. (et kül sai kohto ees lubatud.)
Kohus moistab, et Tallitaja M. Mikkas peab 2 Rubla ehk selle wõrra asju J Raudsepa käest wälja wõtma ja tullewa kohto korraks selgeks teggema.
Mõistetud Tallitaja kätte.
